三月九日：估下支那股市要唔要跌...

DJ 期貨播緊一千...
袋鼠現貨插緊5%...差約兩佰點熊市...
日經插4%...
文再仁恥數都跌緊2.4%
支那習指數一向同地球背馳，今日會如何？

國家隊頂住，唔驚

相信政府，逆市升

嘩！我屌，巴巴莖嫁時斷$196...